[有圖]極高要求嘅連登仔點睇紅磡冰室？

52蚊一餐對我呢啲窮撚嚟講好奢侈
但係啲餸真係好吸引
送張是日靚午餐：

炮台山果間？

咁都睇得出

早餐個黑松露炒蛋多士係世界級
下午茶個瑞士雞翼公仔麵都唔錯

炮台山呢間係污糟少少

我又唔覺好污糟 可能食慣元朗茶餐廳

有D蚊滋囉
同埋有次叫外賣見到：

唔知係咪曱甴

似係香茅喎 醃料嗰啲